
                      Unos minutos de entretenimiento e imaginación aunque algo ligeros. Falta mayor agudeza y detalle, sin pasar los hechos demasiado rápido como si no hubiera suficiente cinta para montar.
        
            